# ACP 2.x 基础交付文档仓库

本文档仓库的文档分类如下所述，仓库中对应的 Directory 名称标记在分类名称后面的括号里。

您须在参考该文档分类后：

* 将待优化的文档 push 到文档对应的 Directory

* 从文档对应的 Directory 中 pull 最新的文档版本

**Thank you！**

## 文档分类

1. 产品设计（1design）
	* 产品白皮书
	* 需求设计说明书
	* 接口文档
	* 数据结构设计文档

2. 架构设计（2architecture）
	* 平台架构设计说明书
	* 平台概要设计说明书
	* 平台详细设计说明书
	* 平台数据库设计说明书
	* 平台开源组件一览表
	* 平台组件运行分布图

3. 平台运维（3operation）
	* 平台部署手册
	    * 平台高可用方案
	* 平台运维手册
	* 平台应急手册

4. 平台可用性（4availability）
	* 平台容量评估/扩容文档
	* 业务组件高可用
	* 平台在被部署方案/手册
	* 平台私有化编译、构建、打包、部署方案/手册（修改代码可以编译、构建、打包、发版、部署）

5. 测试验收（5test）
	* 测试用例（功能、性能）
	* 测试报告（功能、性能）
	* 平台发版前安全扫描报告/证明

6. 平台规范（6specification）
	* 平台开发规范/手册